係街到見到前度會點

果時重未放得低佢，但佢原來已經拖緊第二個

問佢係咪仲未黎M 個仔生左出黎記得通知我